[人生哲理]要得到人生，做同連登仔相反既行為就岩

不解釋

你都係連登仔
呢一個post算唔算係paradox?

首先唔可以上連登

?

Pandora啊On9